{
	"subject": {
		"Geography": {
			"question1": {
				"answer": "Parigi",
				"options": {
					"option1": "Parigi",
					"option2": "Londra",
					"option3": "Madrid",
					"option4": "Roma"
				},
				"question_text": "Qual è la capitale della Francia?"
			},
			"question10": {
				"answer": "Montagne Rocciose",
				"options": {
					"option1": "Ande",
					"option2": "Himalaya",
					"option3": "Montagne Rocciose",
					"option4": "Alpi"
				},
				"question_text": "Quale catena montuosa si trova in Nord America?"
			},
			"question11": {
				"answer": "Mumbai",
				"options": {
					"option1": "Mumbai",
					"option2": "Dubai",
					"option3": "Sydney",
					"option4": "Tokyo"
				},
				"question_text": "In quale città si trova in India?"
			},
			"question12": {
				"answer": "Fiume Nilo",
				"options": {
					"option1": "Fiume Amazzoni",
					"option2": "Fiume Nilo",
					"option3": "Fiume Mississippi",
					"option4": "Fiume Yangtze"
				},
				"question_text": "Quale fiume è il fiume più lungo in Africa?"
			},
			"question13": {
				"answer": "Città del Vaticano",
				"options": {
					"option1": "Russia",
					"option2": "Cina",
					"option3": "Città del Vaticano",
					"option4": "Canada"
				},
				"question_text": "Quale paese è il più piccolo del mondo?"
			},
			"question14": {
				"answer": "Oceano Indiano",
				"options": {
					"option1": "Oceano Indiano",
					"option2": "Oceano Atlantico",
					"option3": "Oceano Pacifico",
					"option4": "Oceano Artico"
				},
				"question_text": "Quale oceano si trova tra l'Africa e l'Australia?"
			},
			"question15": {
				"answer": "Norvegia",
				"options": {
					"option1": "Svezia",
					"option2": "Finlandia",
					"option3": "Danimarca",
					"option4": "Norvegia"
				},
				"question_text": "Quale paese è conosciuto come la 'Terra del Sole di Mezzanotte'?"
			},
			"question16": {
				"answer": "Mar Caspio",
				"options": {
					"option1": "Lago Superiore",
					"option2": "Mar Caspio",
					"option3": "Lago Vittoria",
					"option4": "Lago Baikal"
				},
				"question_text": "Qual è il lago più grande del mondo per superficie?"
			},
			"question17": {
				"answer": "Islanda",
				"options": {
					"option1": "Groenlandia",
					"option2": "Russia",
					"option3": "Islanda",
					"option4": "Svezia"
				},
				"question_text": "Quale paese è conosciuto come la 'Terra del Fuoco e del Ghiaccio'?"
			},
			"question18": {
				"answer": "Spagna",
				"options": {
					"option1": "Spagna",
					"option2": "Italia",
					"option3": "Grecia",
					"option4": "Francia"
				},
				"question_text": "Quale paese si trova nella Penisola Iberica?"
			},
			"question19": {
				"answer": "Thailandia",
				"options": {
					"option1": "Brasile",
					"option2": "Thailandia",
					"option3": "India",
					"option4": "Messico"
				},
				"question_text": "Quale paese è conosciuto come la 'Terra dei Sorrisi'?"
			},
			"question2": {
				"answer": "America del Sud",
				"options": {
					"option1": "Africa",
					"option2": "Asia",
					"option3": "Europa",
					"option4": "America del Sud"
				},
				"question_text": "In quale continente si trova il Brasile?"
			},
			"question20": {
				"answer": "Monte Everest",
				"options": {
					"option1": "Monte Kilimanjaro",
					"option2": "Monte McKinley",
					"option3": "Monte Fuji",
					"option4": "Monte Everest"
				},
				"question_text": "Quale montagna è la più alta del mondo?"
			},
			"question3": {
				"answer": "Giappone",
				"options": {
					"option1": "Cina",
					"option2": "Giappone",
					"option3": "India",
					"option4": "Thailandia"
				},
				"question_text": "Quale paese è conosciuto come la 'Terra del Sol Levante'?"
			},
			"question4": {
				"answer": "Oceano Pacifico",
				"options": {
					"option1": "Oceano Atlantico",
					"option2": "Oceano Indiano",
					"option3": "Oceano Pacifico",
					"option4": "Oceano Artico"
				},
				"question_text": "Qual è il più grande oceano del mondo?"
			},
			"question5": {
				"answer": "Egitto",
				"options": {
					"option1": "Grecia",
					"option2": "Egitto",
					"option3": "Messico",
					"option4": "Italia"
				},
				"question_text": "Quale paese è sede delle Grandi Piramidi di Giza?"
			},
			"question6": {
				"answer": "Londra",
				"options": {
					"option1": "Parigi",
					"option2": "Roma",
					"option3": "Londra",
					"option4": "Madrid"
				},
				"question_text": "In quale città si trova sulle rive del fiume Tamigi?"
			},
			"question7": {
				"answer": "Brasile",
				"options": {
					"option1": "Brasile",
					"option2": "Argentina",
					"option3": "Cile",
					"option4": "Colombia"
				},
				"question_text": "Qual è il paese più grande dell'America del Sud?"
			},
			"question8": {
				"answer": "Deserto del Sahara",
				"options": {
					"option1": "Deserto del Mojave",
					"option2": "Deserto del Gobi",
					"option3": "Deserto del Kalahari",
					"option4": "Deserto del Sahara"
				},
				"question_text": "Quale deserto è il deserto caldo più grande del mondo?"
			},
			"question9": {
				"answer": "Australia",
				"options": {
					"option1": "Canada",
					"option2": "Australia",
					"option3": "Nuova Zelanda",
					"option4": "Stati Uniti"
				},
				"question_text": "Quale paese è conosciuto come la 'Terra del Sotto'?"
			}
		},
		"History": {
			"question1": {
				"answer": "Augusto",
				"options": {
					"option1": "Giulio Cesare",
					"option2": "Augusto",
					"option3": "Tiberio",
					"option4": "Nerone"
				},
				"question_text": "Chi fu il primo imperatore di Roma?"
			},
			"question10": {
				"answer": "Augusto",
				"options": {
					"option1": "Giulio Cesare",
					"option2": "Augusto",
					"option3": "Tiberio",
					"option4": "Nerone"
				},
				"question_text": "Chi fu il generale romano che sconfisse Marco Antonio e Cleopatra nella Battaglia di Azio?"
			},
			"question11": {
				"answer": "Nerone",
				"options": {
					"option1": "Nerone",
					"option2": "Caligola",
					"option3": "Tiberio",
					"option4": "Domiziano"
				},
				"question_text": "Quale imperatore romano perseguitò famosamente i cristiani e ordinò la costruzione del Colosseo?"
			},
			"question12": {
				"answer": "Giulio Cesare",
				"options": {
					"option1": "Giulio Cesare",
					"option2": "Augusto",
					"option3": "Marco Antonio",
					"option4": "Cicerone"
				},
				"question_text": "Quale generale romano condusse la conquista della Gallia e scrisse 'Le guerre galliche'?"
			},
			"question13": {
				"answer": "476 d.C.",
				"options": {
					"option1": "476 d.C.",
					"option2": "482 d.C.",
					"option3": "489 d.C.",
					"option4": "494 d.C."
				},
				"question_text": "In quale anno cadde ufficialmente l'Impero Romano d'Occidente?"
			},
			"question14": {
				"answer": "68 d.C.",
				"options": {
					"option1": "68 d.C.",
					"option2": "70 d.C.",
					"option3": "72 d.C.",
					"option4": "74 d.C."
				},
				"question_text": "In quale anno si suicidò l'Imperatore Romano Nerone?"
			},
			"question15": {
				"answer": "Augusto",
				"options": {
					"option1": "Giulio Cesare",
					"option2": "Augusto",
					"option3": "Marco Antonio",
					"option4": "Cicerone"
				},
				"question_text": "Chi era il generale romano e statista noto per il suo ruolo nella trasformazione della Repubblica Romana nell'Impero Romano?"
			},
			"question16": {
				"answer": "Vespasiano",
				"options": {
					"option1": "Nerone",
					"option2": "Caligola",
					"option3": "Tiberio",
					"option4": "Vespasiano"
				},
				"question_text": "Quale imperatore romano è noto per i suoi massicci progetti edilizi, tra cui la costruzione del Colosseo?"
			},
			"question17": {
				"answer": "Pompeo",
				"options": {
					"option1": "Augusto",
					"option2": "Pompeo",
					"option3": "Cicerone",
					"option4": "Marco Antonio"
				},
				"question_text": "Chi fu il generale romano e politico che formò il Primo Triumvirato con Giulio Cesare e Crasso?"
			},
			"question18": {
				"answer": "330 d.C.",
				"options": {
					"option1": "330 d.C.",
					"option2": "335 d.C.",
					"option3": "340 d.C.",
					"option4": "345 d.C."
				},
				"question_text": "In quale anno l'Imperatore Romano Costantino trasferì la capitale dell'Impero Romano a Costantinopoli?"
			},
			"question19": {
				"answer": "41 d.C.",
				"options": {
					"option1": "41 d.C.",
					"option2": "43 d.C.",
					"option3": "45 d.C.",
					"option4": "47 d.C."
				},
				"question_text": "In quale anno fu assassinato l'Imperatore Romano Caligola?"
			},
			"question2": {
				"answer": "Giulio Cesare",
				"options": {
					"option1": "Giulio Cesare",
					"option2": "Pompeo",
					"option3": "Cicerone",
					"option4": "Marco Antonio"
				},
				"question_text": "Quale generale romano attraversò famosamente il fiume Rubicone, dando inizio alla Guerra Civile Romana?"
			},
			"question20": {
				"answer": "286 d.C.",
				"options": {
					"option1": "286 d.C.",
					"option2": "293 d.C.",
					"option3": "302 d.C.",
					"option4": "311 d.C."
				},
				"question_text": "In quale anno l'Impero Romano si divise nell'Impero Romano d'Occidente e nell'Impero Romano d'Oriente?"
			},
			"question3": {
				"answer": "Colosseo",
				"options": {
					"option1": "Colosseo",
					"option2": "Pantheon",
					"option3": "Foro Romano",
					"option4": "Circo Massimo"
				},
				"question_text": "Quale antica struttura romana è conosciuta come l'Anfiteatro Flavio?"
			},
			"question4": {
				"answer": "Scipione Africano",
				"options": {
					"option1": "Scipione Africano",
					"option2": "Gaio Mario",
					"option3": "Lucio Silla",
					"option4": "Pompeo il Grande"
				},
				"question_text": "Chi fu il generale romano che sconfisse il generale cartaginese Annibale nella Seconda Guerra Punica?"
			},
			"question5": {
				"answer": "Nerone",
				"options": {
					"option1": "Nerone",
					"option2": "Caligola",
					"option3": "Tiberio",
					"option4": "Domiziano"
				},
				"question_text": "Quale imperatore romano è noto per la sua persecuzione dei cristiani?"
			},
			"question6": {
				"answer": "49 a.C.",
				"options": {
					"option1": "49 a.C.",
					"option2": "44 a.C.",
					"option3": "45 a.C.",
					"option4": "48 a.C."
				},
				"question_text": "In quale anno Giulio Cesare attraversò il fiume Rubicone, dando inizio alla Guerra Civile Romana?"
			},
			"question7": {
				"answer": "70 d.C.",
				"options": {
					"option1": "70 d.C.",
					"option2": "72 d.C.",
					"option3": "74 d.C.",
					"option4": "76 d.C."
				},
				"question_text": "In quale anno iniziò la costruzione del Colosseo a Roma?"
			},
			"question8": {
				"answer": "410 d.C.",
				"options": {
					"option1": "410 d.C.",
					"option2": "420 d.C.",
					"option3": "430 d.C.",
					"option4": "440 d.C."
				},
				"question_text": "In quale anno i Visigoti saccheggiarono Roma?"
			},
			"question9": {
				"answer": "Adriano",
				"options": {
					"option1": "Augusto",
					"option2": "Nerone",
					"option3": "Traiano",
					"option4": "Adriano"
				},
				"question_text": "Quale imperatore romano è noto per i suoi progetti architettonici, tra cui la ricostruzione del Pantheon?"
			}
		},
		"Mathematics": {
			"question1": {
				"answer": "1",
				"options": {
					"option1": "2",
					"option2": "1",
					"option3": "4",
					"option4": "3"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 1 x 1?"
			},
			"question10": {
				"answer": "16",
				"options": {
					"option1": "16",
					"option2": "20",
					"option3": "18",
					"option4": "10"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 2 x 8?"
			},
			"question11": {
				"answer": "20",
				"options": {
					"option1": "30",
					"option2": "21",
					"option3": "12",
					"option4": "20"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 2 x 10?"
			},
			"question12": {
				"answer": "6",
				"options": {
					"option1": "6",
					"option2": "7",
					"option3": "5",
					"option4": "8"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 3 x 2?"
			},
			"question13": {
				"answer": "9",
				"options": {
					"option1": "12",
					"option2": "18",
					"option3": "9",
					"option4": "11"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 3 x 3?"
			},
			"question14": {
				"answer": "15",
				"options": {
					"option1": "20",
					"option2": "15",
					"option3": "17",
					"option4": "8"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 3 x 5?"
			},
			"question15": {
				"answer": "21",
				"options": {
					"option1": "14",
					"option2": "21",
					"option3": "28",
					"option4": "10"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 3 x 7?"
			},
			"question16": {
				"answer": "27",
				"options": {
					"option1": "30",
					"option2": "12",
					"option3": "29",
					"option4": "27"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 3 x 9?"
			},
			"question17": {
				"answer": "4",
				"options": {
					"option1": "4",
					"option2": "12",
					"option3": "5",
					"option4": "8"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 4 x 1?"
			},
			"question18": {
				"answer": "12",
				"options": {
					"option1": "11",
					"option2": "8",
					"option3": "12",
					"option4": "7"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 4 x 3?"
			},
			"question19": {
				"answer": "16",
				"options": {
					"option1": "12",
					"option2": "16",
					"option3": "18",
					"option4": "8"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 4 x 4?"
			},
			"question2": {
				"answer": "3",
				"options": {
					"option1": "3",
					"option2": "4",
					"option3": "5",
					"option4": "6"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 1 x 3?"
			},
			"question20": {
				"answer": "24",
				"options": {
					"option1": "24",
					"option2": "22",
					"option3": "10",
					"option4": "12"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 4 x 6?"
			},
			"question21": {
				"answer": "32",
				"options": {
					"option1": "12",
					"option2": "32",
					"option3": "24",
					"option4": "22"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 4 x 8?"
			},
			"question22": {
				"answer": "40",
				"options": {
					"option1": "20",
					"option2": "14",
					"option3": "40",
					"option4": "45"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 4 x 10?"
			},
			"question23": {
				"answer": "10",
				"options": {
					"option1": "10",
					"option2": "8",
					"option3": "12",
					"option4": "7"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 5 x 2?"
			},
			"question24": {
				"answer": "20",
				"options": {
					"option1": "9",
					"option2": "30",
					"option3": "15",
					"option4": "20"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 5 x 4?"
			},
			"question25": {
				"answer": "25",
				"options": {
					"option1": "30",
					"option2": "26",
					"option3": "25",
					"option4": "10"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 5 x 5?"
			},
			"question26": {
				"answer": "35",
				"options": {
					"option1": "12",
					"option2": "35",
					"option3": "37",
					"option4": "30"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 5 x 7?"
			},
			"question27": {
				"answer": "45",
				"options": {
					"option1": "45",
					"option2": "25",
					"option3": "14",
					"option4": "5"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 5 x 9?"
			},
			"question28": {
				"answer": "6",
				"options": {
					"option1": "6",
					"option2": "8",
					"option3": "7",
					"option4": "9"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 6 x 1?"
			},
			"question29": {
				"answer": "18",
				"options": {
					"option1": "9",
					"option2": "19",
					"option3": "12",
					"option4": "18"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 6 x 3?"
			},
			"question3": {
				"answer": "5",
				"options": {
					"option1": "1",
					"option2": "6",
					"option3": "5",
					"option4": "8"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 1 x 5?"
			},
			"question30": {
				"answer": "30",
				"options": {
					"option1": "36",
					"option2": "30",
					"option3": "24",
					"option4": "11"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 6 x 5?"
			},
			"question31": {
				"answer": "36",
				"options": {
					"option1": "42",
					"option2": "12",
					"option3": "36",
					"option4": "39"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 6 x 6?"
			},
			"question32": {
				"answer": "48",
				"options": {
					"option1": "14",
					"option2": "49",
					"option3": "42",
					"option4": "48"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 6 x 8?"
			},
			"question33": {
				"answer": "60",
				"options": {
					"option1": "60",
					"option2": "80",
					"option3": "16",
					"option4": "45"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 6 x 10?"
			},
			"question34": {
				"answer": "14",
				"options": {
					"option1": "9",
					"option2": "14",
					"option3": "18",
					"option4": "21"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 7 x 2?"
			},
			"question35": {
				"answer": "28",
				"options": {
					"option1": "18",
					"option2": "24",
					"option3": "28",
					"option4": "11"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 7 x 4?"
			},
			"question36": {
				"answer": "42",
				"options": {
					"option1": "13",
					"option2": "43",
					"option3": "21",
					"option4": "42"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 7 x 6?"
			},
			"question37": {
				"answer": "49",
				"options": {
					"option1": "49",
					"option2": "14",
					"option3": "51",
					"option4": "23"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 7 x 7?"
			},
			"question38": {
				"answer": "63",
				"options": {
					"option1": "70",
					"option2": "63",
					"option3": "42",
					"option4": "16"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 7 x 9?"
			},
			"question39": {
				"answer": "8",
				"options": {
					"option1": "11",
					"option2": "9",
					"option3": "10",
					"option4": "8"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 8 x 1?"
			},
			"question4": {
				"answer": "7",
				"options": {
					"option1": "8",
					"option2": "7",
					"option3": "14",
					"option4": "10"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 1 x 7?"
			},
			"question40": {
				"answer": "24",
				"options": {
					"option1": "24",
					"option2": "16",
					"option3": "11",
					"option4": "32"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 8 x 3?"
			},
			"question41": {
				"answer": "40",
				"options": {
					"option1": "13",
					"option2": "25",
					"option3": "40",
					"option4": "32"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 8 x 5?"
			},
			"question42": {
				"answer": "56",
				"options": {
					"option1": "63",
					"option2": "57",
					"option3": "52",
					"option4": "56"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 8 x 7?"
			},
			"question43": {
				"answer": "64",
				"options": {
					"option1": "78",
					"option2": "64",
					"option3": "16",
					"option4": "68"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 8 x 8?"
			},
			"question44": {
				"answer": "80",
				"options": {
					"option1": "90",
					"option2": "81",
					"option3": "80",
					"option4": "18"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 8 x 10?"
			},
			"question45": {
				"answer": "18",
				"options": {
					"option1": "18",
					"option2": "12",
					"option3": "20",
					"option4": "11"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 9 x 2?"
			},
			"question46": {
				"answer": "36",
				"options": {
					"option1": "32",
					"option2": "36",
					"option3": "13",
					"option4": "39"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 9 x 4?"
			},
			"question47": {
				"answer": "54",
				"options": {
					"option1": "36",
					"option2": "63",
					"option3": "54",
					"option4": "15"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 9 x 6?"
			},
			"question48": {
				"answer": "72",
				"options": {
					"option1": "72",
					"option2": "17",
					"option3": "74",
					"option4": "32"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 9 x 8?"
			},
			"question49": {
				"answer": "81",
				"options": {
					"option1": "69",
					"option2": "81",
					"option3": "18",
					"option4": "90"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 9 x 9?"
			},
			"question5": {
				"answer": "9",
				"options": {
					"option1": "18",
					"option2": "10",
					"option3": "1",
					"option4": "9"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 1 x 9?"
			},
			"question50": {
				"answer": "10",
				"options": {
					"option1": "12",
					"option2": "11",
					"option3": "10",
					"option4": "13"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 10 x 1?"
			},
			"question51": {
				"answer": "30",
				"options": {
					"option1": "23",
					"option2": "13",
					"option3": "33",
					"option4": "30"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 10 x 3?"
			},
			"question52": {
				"answer": "50",
				"options": {
					"option1": "50",
					"option2": "15",
					"option3": "52",
					"option4": "40"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 10 x 5?"
			},
			"question53": {
				"answer": "70",
				"options": {
					"option1": "65",
					"option2": "17",
					"option3": "7",
					"option4": "70"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 10 x 7?"
			},
			"question54": {
				"answer": "90",
				"options": {
					"option1": "19",
					"option2": "90",
					"option3": "100",
					"option4": "45"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 10 x 9?"
			},
			"question55": {
				"answer": "100",
				"options": {
					"option1": "100",
					"option2": "20",
					"option3": "50",
					"option4": "40"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 10 x 10?"
			},
			"question6": {
				"answer": "2",
				"options": {
					"option1": "2",
					"option2": "4",
					"option3": "3",
					"option4": "1"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 2 x 1?"
			},
			"question7": {
				"answer": "4",
				"options": {
					"option1": "8",
					"option2": "5",
					"option3": "6",
					"option4": "4"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 2 x 2?"
			},
			"question8": {
				"answer": "8",
				"options": {
					"option1": "4",
					"option2": "6",
					"option3": "8",
					"option4": "12"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 2 x 4?"
			},
			"question9": {
				"answer": "12",
				"options": {
					"option1": "16",
					"option2": "8",
					"option3": "14",
					"option4": "12"
				},
				"question_text": "Qual è il risultato di 2 x 6?"
			}
		},
		"Science": {
			"question1": {
				"answer": "Giove",
				"options": {
					"option1": "Terra",
					"option2": "Marte",
					"option3": "Giove",
					"option4": "Saturno"
				},
				"question_text": "Qual è il pianeta più grande nel nostro sistema solare?"
			},
			"question10": {
				"answer": "Occhio",
				"options": {
					"option1": "Naso",
					"option2": "Orecchio",
					"option3": "Occhio",
					"option4": "Bocca"
				},
				"question_text": "Quale parte del corpo ci permette di vedere?"
			},
			"question11": {
				"answer": "Gravità",
				"options": {
					"option1": "Magnetismo",
					"option2": "Gravità",
					"option3": "Attrito",
					"option4": "Inerzia"
				},
				"question_text": "Quale forza tira gli oggetti verso il centro della Terra?"
			},
			"question12": {
				"answer": "Tartaruga",
				"options": {
					"option1": "Canguro",
					"option2": "Leone",
					"option3": "Elefante",
					"option4": "Tartaruga"
				},
				"question_text": "Quale animale può vivere sia sulla terra che in acqua?"
			},
			"question13": {
				"answer": "Rotazione",
				"options": {
					"option1": "Rotazione",
					"option2": "Rivoluzione",
					"option3": "Orbita",
					"option4": "Eclissi"
				},
				"question_text": "Qual è il processo della Terra che ruota sul suo asse chiamato?"
			},
			"question14": {
				"answer": "Terremoto",
				"options": {
					"option1": "Tornado",
					"option2": "Uragano",
					"option3": "Terremoto",
					"option4": "Inondazione"
				},
				"question_text": "Quale catastrofe naturale è causata dalla scossa della superficie terrestre?"
			},
			"question15": {
				"answer": "Solido",
				"options": {
					"option1": "Solido",
					"option2": "Liquido",
					"option3": "Gas",
					"option4": "Plasma"
				},
				"question_text": "Qual è lo stato della materia che ha una forma e un volume definiti?"
			},
			"question16": {
				"answer": "Albert Einstein",
				"options": {
					"option1": "Isaac Newton",
					"option2": "Albert Einstein",
					"option3": "Charles Darwin",
					"option4": "Marie Curie"
				},
				"question_text": "Quale scienziato è noto per la teoria della relatività?"
			},
			"question17": {
				"answer": "Pelle",
				"options": {
					"option1": "Cervello",
					"option2": "Pelle",
					"option3": "Fegato",
					"option4": "Cuore"
				},
				"question_text": "Qual è l'organo più grande nel corpo umano?"
			},
			"question18": {
				"answer": "Ossigeno",
				"options": {
					"option1": "Anidride carbonica",
					"option2": "Ossigeno",
					"option3": "Azoto",
					"option4": "Elio"
				},
				"question_text": "Quale gas hanno bisogno gli esseri umani di respirare per sopravvivere?"
			},
			"question19": {
				"answer": "Condensazione",
				"options": {
					"option1": "Fusione",
					"option2": "Congelamento",
					"option3": "Evaporazione",
					"option4": "Condensazione"
				},
				"question_text": "Qual è il processo di passaggio da un gas a un liquido chiamato?"
			},
			"question2": {
				"answer": "Fotosintesi",
				"options": {
					"option1": "Fotosintesi",
					"option2": "Respirazione",
					"option3": "Digestione",
					"option4": "Circolazione"
				},
				"question_text": "Qual è il processo attraverso cui le piante producono il proprio cibo?"
			},
			"question20": {
				"answer": "Solare",
				"options": {
					"option1": "Vento",
					"option2": "Calore",
					"option3": "Solare",
					"option4": "Elettrica"
				},
				"question_text": "Come si chiama l'energia che proviene dal Sole?"
			},
			"question3": {
				"answer": "Uccello",
				"options": {
					"option1": "Cane",
					"option2": "Gatto",
					"option3": "Uccello",
					"option4": "Delfino"
				},
				"question_text": "Quale animale depone le uova?"
			},
			"question4": {
				"answer": "Cuore",
				"options": {
					"option1": "Fegato",
					"option2": "Cuore",
					"option3": "Polmoni",
					"option4": "Stomaco"
				},
				"question_text": "Quale organo è responsabile di pompare il sangue nel nostro corpo?"
			},
			"question5": {
				"answer": "Evaporazione",
				"options": {
					"option1": "Fusione",
					"option2": "Congelamento",
					"option3": "Evaporazione",
					"option4": "Condensazione"
				},
				"question_text": "Qual è il processo di passaggio da un liquido a un gas chiamato?"
			},
			"question6": {
				"answer": "Atomo",
				"options": {
					"option1": "Atomo",
					"option2": "Cellula",
					"option3": "Molecola",
					"option4": "Elemento"
				},
				"question_text": "Qual è l'unità più piccola della materia?"
			},
			"question7": {
				"answer": "Marte",
				"options": {
					"option1": "Venere",
					"option2": "Mercurio",
					"option3": "Marte",
					"option4": "Nettuno"
				},
				"question_text": "Quale pianeta è conosciuto come il Pianeta Rosso?"
			},
			"question8": {
				"answer": "Biologia",
				"options": {
					"option1": "Geologia",
					"option2": "Chimica",
					"option3": "Biologia",
					"option4": "Fisica"
				},
				"question_text": "Qual è lo studio degli organismi viventi chiamato?"
			},
			"question9": {
				"answer": "Anidride carbonica",
				"options": {
					"option1": "Anidride carbonica",
					"option2": "Ossigeno",
					"option3": "Azoto",
					"option4": "Idrogeno"
				},
				"question_text": "Quale gas usano le piante per produrre cibo?"
			}
		}
	},
	"users": {
		"BqC08zlY2XXXsSTfZwKDKriihyg1": {
			"email": "filippo.brugnolaro.1@studenti.unipd.it",
			"name": "Filippo",
			"points": 5,
			"reset_statistics": {
				"timestamp_todo": 1693149545,
				"todo": false
			},
			"statistics": {
				"Geography": {
					"current": {
						"correct": 0,
						"done": 0,
						"timestamp": 0
					},
					"latest": {
						"correct": 0,
						"done": 0,
						"timestamp": 0
					},
					"total": {
						"correct": 0,
						"done": 0
					}
				},
				"Global": {
					"correct": 1,
					"done": 1,
					"timestamp": 1693149554
				},
				"History": {
					"current": {
						"correct": 0,
						"done": 0,
						"timestamp": 0
					},
					"latest": {
						"correct": 0,
						"done": 0,
						"timestamp": 0
					},
					"total": {
						"correct": 0,
						"done": 0
					}
				},
				"Mathematics": {
					"current": {
						"correct": 1,
						"done": 1,
						"timestamp": 1693149554
					},
					"latest": {
						"correct": 0,
						"done": 0,
						"timestamp": 0
					},
					"total": {
						"correct": 1,
						"done": 1
					}
				},
				"Science": {
					"current": {
						"correct": 0,
						"done": 0,
						"timestamp": 0
					},
					"latest": {
						"correct": 0,
						"done": 0,
						"timestamp": 0
					},
					"total": {
						"correct": 0,
						"done": 0
					}
				}
			},
			"surname": "Brugnolaro",
			"wizard_to_display": false
		},
		"uDM06tngrOaiPSLl9ZsknPC7wX13": {
			"email": "marta.greggio@studenti.unipd.it",
			"name": "Marta",
			"points": 10,
			"reset_statistics": {
				"timestamp_todo": 1693149416,
				"todo": false
			},
			"statistics": {
				"Geography": {
					"current": {
						"correct": 0,
						"done": 0,
						"timestamp": 0
					},
					"latest": {
						"correct": 0,
						"done": 0,
						"timestamp": 0
					},
					"total": {
						"correct": 0,
						"done": 0
					}
				},
				"Global": {
					"correct": 2,
					"done": 2,
					"timestamp": 1693149473
				},
				"History": {
					"current": {
						"correct": 0,
						"done": 0,
						"timestamp": 0
					},
					"latest": {
						"correct": 0,
						"done": 0,
						"timestamp": 0
					},
					"total": {
						"correct": 0,
						"done": 0
					}
				},
				"Mathematics": {
					"current": {
						"correct": 2,
						"done": 2,
						"timestamp": 1693149473
					},
					"latest": {
						"correct": 0,
						"done": 0,
						"timestamp": 0
					},
					"total": {
						"correct": 2,
						"done": 2
					}
				},
				"Science": {
					"current": {
						"correct": 0,
						"done": 0,
						"timestamp": 0
					},
					"latest": {
						"correct": 0,
						"done": 0,
						"timestamp": 0
					},
					"total": {
						"correct": 0,
						"done": 0
					}
				}
			},
			"surname": "Greggio",
			"wizard_to_display": false
		},
		"yOOsHJnoDlTA3IC7J3jxa5N2XPy1": {
			"email": "user@user.com",
			"name": "User",
			"points": 15,
			"reset_statistics": {
				"timestamp_todo": 1693149287,
				"todo": false
			},
			"statistics": {
				"Geography": {
					"current": {
						"correct": 0,
						"done": 0,
						"timestamp": 0
					},
					"latest": {
						"correct": 0,
						"done": 0,
						"timestamp": 0
					},
					"total": {
						"correct": 0,
						"done": 0
					}
				},
				"Global": {
					"correct": 3,
					"done": 3,
					"timestamp": 1693149349
				},
				"History": {
					"current": {
						"correct": 0,
						"done": 0,
						"timestamp": 0
					},
					"latest": {
						"correct": 0,
						"done": 0,
						"timestamp": 0
					},
					"total": {
						"correct": 0,
						"done": 0
					}
				},
				"Mathematics": {
					"current": {
						"correct": 3,
						"done": 3,
						"timestamp": 1693149349
					},
					"latest": {
						"correct": 0,
						"done": 0,
						"timestamp": 0
					},
					"total": {
						"correct": 3,
						"done": 3
					}
				},
				"Science": {
					"current": {
						"correct": 0,
						"done": 0,
						"timestamp": 0
					},
					"latest": {
						"correct": 0,
						"done": 0,
						"timestamp": 0
					},
					"total": {
						"correct": 0,
						"done": 0
					}
				}
			},
			"surname": "User",
			"wizard_to_display": false
		}
	}
}
